{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004236",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1087845?place[place_type]=GID&place[gid]=1087845&place[latitude]=34.4312691745&place[longitude]=127.19262517&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고흥 스타킹펜션"
    },
    "text": "こんにちは。ストッキングペンションです。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 人数の追加がある場合は、事前にご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションはペット同伴可能区域が別にありますし、同伴時に入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任を負うことがあり、損害賠償をしなければならない場合があります。 魚や肉を焼く直火方式や個人炊事道具は許可されていません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しができます。 期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 お子様連れの際は、安全にご注意ください。 客室ではIPTVとWiFiを使用できます。 周辺の観光地としては、チャドヘ海上国立公園、大田海水浴場、小鹿島、古羅錦海沿いがあります。 利用時間はチェックイン14:00からチェックアウト11:00までで、客室情報では2人部屋-2(巨金島)、2人部屋-3(亀の手)、2人部屋-4(尾尻)、4人部屋メゾネットタイプ-4(昆布)、4人部屋メゾネットタイプ-1(頭)、4人部屋メゾネットタイプ-2(コシリ)です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合はどうしたらいいですか？",
            "answer": "追加人数がある場合は、事前にご連絡ください。追加人数に対する費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションにはペット同伴可能な区域がありますが、同伴時に入室をお断りする場合もあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任を負うことがあり、損害賠償をしなければならない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式や個人炊事道具は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒ぎや飲み物の持ち込みは許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表の誤りや未確定期間の場合はどうなりますか？",
            "answer": "期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、チャドヘ海上国立公園、大田海水浴場、小鹿島、古羅錦海沿いがあります。"
        },
        {
            "question": "利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間はチェックイン14:00からチェックアウト11:00までです。"
        },
        {
            "question": "どのような客室が利用できますか？",
            "answer": "客室情報では2人部屋-2(巨金島)、2人部屋-3(亀の手)、2人部屋-4(尾尻)、4人部屋メゾネットタイプ-4(昆布)、4人部屋メゾネットタイプ-1(頭)、4人部屋メゾネットタイプ-2(コシリ)が利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 552,
        "QA": 619
    }
}